（電腦高手請入）電腦Mon求救

買咗牙石VG27AQ半年左右，琴日發現教唔到亮度同入唔到Game Visual。依家個Mon偏冷色，重設咗都冇用，點算好？
*問過哂客服，都係叫我重設之後就Hea我
Sorry for張圖好炒

壞左囉仲洗問, 一係拎去保養,一係掉左佢

應該係Game mode/eco mode/HDR 是但一個lock 死左啲setting

熄左hdr 佢先再較

熄win10 hdr

我試試 感謝師兄

試埋佢 多謝師兄